點解德勤係咁劈炮唔幫上市公司做audit?

佢地咁好搵做唔切？

推
[我終於搵到FC撚嘅歸屬地] 已經整好左個搜尋器，而家要大家俾意見想要有咩類別

做唔靚條數驚奶屎上身囉

唔通auditor 係年報大大隻字寫佢唔掂間公司會放過auditor 咩。緊係早走早著

通常都係個客話要轉

德勤•關黃陳方會計師行已辭任天能動力(00819)核數師
德勤•關黃陳方會計師行已辭任卡姆丹克太陽能(00712)核數師
德勤•關黃陳方會計師行已辭任佳源國際(02768)核數師
德勤•關黃陳方會計師行已辭任強泰環保(01395核數師
德勤•關黃陳方會計師行已辭任日照港裕廊股份有限公司核數師
德勤•關黃陳方會計師行已辭任壹傳媒核數師
德勤•關黃陳方會計師行已辭任華康生物醫學 ()核數師
德勤•關黃陳方會計師行已辭任環球數碼核數師

傾唔岩fee wo

係咪咁多年行之有效嘅保護罩
已經唔多穩陣？
開始有陣𤓓味？

德勤d客平均質素好差，好多都係就爆煲嘅大陸公司，簽名條友覺得筆核數費唔值得搏咪請辭

點唔放過佢你係唔掂就唔掂架啦

收到風
但都係等deloitte啲巴絲講幾句

拖住audit fee唔找數
幫你過關一陣間公司出事又奶屎上身
直接唔做就最好

同auditor “理論”

表面係咁啫
實際原因外人好難知

5年就要轉嫁啦,唔係咩？

要你篤返靚盤數你覺得唔妥或者驚最後爆煲之後被人罰咪劈炮囉

德勤系全行最垃圾果間！

有生意唔做原因都係風險太大

我知點解wro😝😝😝
以後每個partner 只可以有一隻listco

又辭

德勤‧關黃陳方會計師行(德勤)再次連環辭任香港上市公司核數師！新華滙富(00188)、建鵬控股(01722)及聯洋智能(01561)周一(30日)分別宣布，德勤辭任該三家公司核數師，同於周一起生效。

其實唔知會計佬，
我知做D&O 保險嘅都加咗班客好很多保費

lm等爆料

花生

沽空機構追擊既都係佢咁濟
已經避開哂見到佢既就唔買